有冇人係電話聽唔明英文

平時面對面/睇片聽英文冇大問題
一講電話就會得返一半功力
要叫人講得慢d先得

我都覺
唔知係咪睇埋口形會有幫助

angel fong ga

因為英文差

試下聽收音機lo

可以試下

面對面同鬼佬 聽/講都可以
但一拎電話講同聽都會甩甩咳咳

我都係 電話講野會口震震勁緊張 明明面對面唔會咁

電話可能冇咁清楚，聽少幾個字會影響意思
不過都可以練下 少左字都大約明成句意思

冇口型睇差好遠

唔好話英文
廣東話都會難聽咗

睇波聽得明
玩話真係聽唔明

電話

現實完全聽唔明。

Listening 5** 同ielts9

係
覺得啲音冇咁清楚，有時唔太知佢講緊咩
當然我自己本身英文都唔好

電話功力減8成

番工係電話同過印度IT狗同日本人講英文
真係唔知佢地up乜

仲有覺得成日佢唔夠大聲
或者background 太嘈

面對面講嘢大家會因應background noise 去大聲細聲
電話大家背景唔同，會辛苦啲

坐飛機都係,淨係聽到呢句this is your captain speaking

科技發展咁快，但電話聲音質素同幾十年前一樣 )